e加d小朋友把口

是咁的！今日同兩個小朋友踢波（番屋企期間見到），唔識佢地。當然我球技差踢咗個波入草 ，當然我踢我汁番。
我話換番條長褲先搵，果兩個小朋友就硬係跟住我，其中一個小朋友見到我屋企就講“點解你屋企咁鬼窮，咁鬼細”，然後係我搵波期間就係咁串我窮，又煩住哂 真係容忍都有限度，火都黎 。大佬你老豆老母有錢大撚哂咩，我夠想我老豆係李家誠
利申:粒波唔係佢。

徙置區？

鐵皮屋